[
    {
        "randomId": 620
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Zishotse zitendeje, zikuka ziteye hejuru",
            "option_1": "Agatonyanga k'imvura",
            "option_2": "Abavomyi",
            "option_3": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_4": "Ikiringiti",
            "correct_answer": "Abavomyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ujya kurasa inkuba arabandarara",
            "option_1": "Kwatsa mu ziko",
            "option_2": "Urutare",
            "option_3": "Izuba",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Kwatsa mu ziko"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kwigerezaho yikoreye ibyo atazi umubare",
            "option_1": "Umusatsi ku mutwe",
            "option_2": "Inkoko n'inkware",
            "option_3": "Umutsima",
            "option_4": "Ipikipiki",
            "correct_answer": "Umusatsi ku mutwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Gitare n'iyayo birakina",
            "option_1": "Ikiyoni",
            "option_2": "Imanzi mu maribori",
            "option_3": "Igikoro",
            "option_4": "Ijuru n'ukwezi",
            "correct_answer": "Ijuru n'ukwezi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Cyasamye kitaryana",
            "option_1": "Inyenyeri",
            "option_2": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_3": "Igikoro",
            "option_4": "Icyanzu",
            "correct_answer": "Ikiryango cy'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Urira rubariro ubone ishyano",
            "option_1": "Amazi ku iteke",
            "option_2": "Uburiri bw'umwami",
            "option_3": "Ururabo",
            "option_4": "Firigo",
            "correct_answer": "Uburiri bw'umwami"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Imbehe za Nyirabangana zingana zose",
            "option_1": "Umukondo w'inyana",
            "option_2": "Akababi k'umuvumu",
            "option_3": "Isi n'ijuru",
            "option_4": "Ikawa",
            "correct_answer": "Isi n'ijuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ndagiye ku manga Imana nibishaka nzacyura",
            "option_1": "Umugina wo mu gishanga",
            "option_2": "Umutego",
            "option_3": "Uruzi",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ko So na Nyoko bameze uruhara, inzoga z'I Bwami zizikorera nde",
            "option_1": "Umukondo w'inyana",
            "option_2": "Amano y'umuntu",
            "option_3": "Abavomyi",
            "option_4": "Igihaza",
            "correct_answer": "Igihaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Hakurya ni urwererane, hakuno ni urwererane",
            "option_1": "Ururabo rw'ikawa",
            "option_2": "Insina; amateke",
            "option_3": "Umuyaga",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ururabo rw'ikawa"
        }
    }
]